其實用4G 可唔可以開到server?

4G嘅ip係Private ip，難啲做port forwarding。我試過用hamachi不過人哋都係連唔到入黎。

有冇方法可以突破呢個限制，用4G都可以俾人地連到去我部主機度？求連登networking大神賜教

幾萬個人同你一個IP呀大佬

no-ip

咁如果我用有port forwarding，有實體ip嘅VPN service, 咁我部router連過去係咪可以變到有實體ip咁？用呢個方法拎一個實體ip, 咁我係咪可以整到server?

你應該係想用step 1個topology
係cloud開個instance代替home.idv
屋企開隻linux vm代替crop.dev(或者你本身隻server support ssh tunneling都得
同埋放port出街要注意security issue

同你isp買個fixed ip咪得

多謝巴打

4G sim card唔知買唔買到fix ip, 打電話問下先，多謝巴打

買到 去電訊台求其搵個sales應該都幫到你
不過個價你唔會覺得值咁解

租隻最撚垃圾既vps, 係上面起個vpn
你自己部機長連上去個vpn
再係部vps set port forwarding返去你自己部機既vpn lan ip

呢個聽落都唔錯，可以一試！多謝巴打

Google cloud computing vps
有一年免費試用

smartone 有唔fixed 既public IP, 加個 ddns 咪得.

On9

corporate account 可以申請，會貴d

。。。